# 玩家属性 {docsify-ignore-all} 

玩家属性是玩家对象上的一系列数值。玩家属性有3个内置属性和26个自定义属性。

### 自定义属性
+ 在[Constant]中可以定义自定义属性。
+ 服务器不关心自定义属性的含义，仅仅在同步方式允许的情况下将数值转发给客户端。
+ 部分自定义属性可以用在客户端UI（仅针对默认UI），以及服务器脚本库中，这里做一下简单介绍。

#### 金钱
+ 显示在商店中。

#### 击杀
+ 显示在数据面板中。

#### 死亡
+ 显示在数据面板中。

#### 助攻
+ 显示在数据面板中。

#### 补刀
+ 显示在数据面板中。

#### 大招状态
+ 显示在队友头像处，这个值包含一些具体含义：
    + 1 表示大招未学习。
    + 2 表示大招在冷却中。
    + 4 表示大招所需要的[魔法]不足。
+ 如果同时满足多个状态，将对应数字加起来即可。

#### 大招冷却
+ 显示在队友头像处，单位为秒。

#### 大招冷却上限
+ 显示在队友头像处，单位为秒。

#### 复活时间
+ 用于[脚本库]复活英雄。
+ 显示在头像，队友头像，中央进度条处。

#### 复活时间上限
+ 用于[脚本库]复活英雄。
+ 显示在头像，队友头像，中央进度条处。

[Constant]: 404
[脚本库]: /ac/game/脚本库
[玩家的英雄]: /ac/player/玩家的英雄
